唔靚果D女 而家係度做緊乜

唔係講緊自命唔靚但收左一大堆兵番來
或者個樣普通但對波可以質到人窒息果D

真係冇咩魅力 見到都唔多想識
冇得拎個西當八達通嘟果班

有冇人有D咁ge家姐 妹

普普通通 簡簡單單好夠嫁啦

我咁樣唔係好貪心啫

唔係講緊普通果D

係到諗緊點樣可以變靚啲...雖然知道都冇咩可能

叉高個鼻先 ?
眼可以靠化妝 好似係 皮膚唔好就.....麻煩D

正常女仔周街都係啦 咁都識唔到都有既

講緊below average 果班

好想知正常女仔嘅定義係咩呀
我真心覺得自己個樣真係正正常常架 但又唔知啲男人係咪咁覺得

Okay
我識親果啲女仔通常係瘋狂睇韓劇
追星或者追動漫
好少同男人講野 對男性會抗拒

覺得通常香港地正常樣既女仔
至少都會俾男仔追過或者你會feel到人對你有野好似

諗起都有陣味...